有無邊套Tvb劇好值得睇返

尋秦記就梗嫁啦
穿越劇仲有隔世追兇 九五至尊
仲有無其他 咩類型都好

城寨英雄

衝上雲霄2

換樂無窮

洗冤錄
法證先鋒
金裝四大才子
烈火雄心
陀槍師姐

我好想搵大唐雙龍傳

西遊記 一
封神榜
天與地
刀下留人
心戰

只限頭幾集

茶是故鄉濃 張可頤

有冇咩要求先
例如咩人做 講d咩 古裝定時裝

套套

廟街媽兄弟

大冬瓜

賭城群英會

講笑,賭場風雲先啱

天與地

點解呀sir 係呀sir

難兄難弟

妙手仁心1，實景拍攝
打後2，3就麻麻

鳳凰四重奏
情牽百子櫃
法證先鋒
天子尋龍
陀槍師姐
美味天王
火舞王沙
與敵同行
彩色世界
流金歲月
談判專家
難兄難弟

都比較舊

青出於藍

一定係男親女愛

幻海奇情
夜驚魂
民間傳說
千王之王
義不容情

封神榜，西遊記

棟篤神探
皆大歡喜
隔世追兇
溏心風暴1+2
美味大王
難兄難弟1+2

蔡少芬嘅

人間蒸發

錦繡未央 神鵰俠侶 仲有搜神轉

無頭東宮

美味天王重睇幾多次都唔會厭 近年啲就熟男有惑 情逆三世緣 回到三國都ok

雲外看 新生趣
衝上雲霄II(淫亂航空一家親)

隱形怪傑
雙面伊人
先生貴性

回到三國
劇情就唔講 D特技勁到呢

講漏左
學警系列

楚漢

首歌到依家都識哼

迷戀往事想千遍 那管無意義～

火舞黃沙

鐵馬尋橋

子華全部劇

巾幗梟雄

咁耐仲未有人講金枝慾孽

天涯俠醫！好有意義

男歡女愛

與敵同行 係咪鄭嘉穎同郭晉安果套

桌球天王

陪著你走

EU 超時任務

冇人講大時代？

大唐雙龍傳

以前最愛

溏心風暴2 好重親情 人情味

打仗啦！打仗啦！War呀！
美國出兵打仗啦！場仗打緊架啦！
嘈？嘈咩姐？Don't 趺屎啄 me！

水滸傳

功夫足球

愛我請留言

十兄弟
呀旺新傳
無頭東宮
西遊記 （張衛健）

隔世追兇

潛行追擊

學警狙擊

呢套真係經典
嗰陣仲好細個
大咗根本連戲名、劇情都唔記得，但會記得首歌
好洗腦

我電腦長期放左兩部劇
1.尋秦記
2.楚漢驕雄

x2

我都想睇
唔知邊度有線上/DL

隔世追兇 睇左三次

衛斯理
細細個睇好正
羅嘉良

十萬噸情緣 張可頤
會掛念就承認太掛念

首歌唔覺得難聽咩

十兄弟

四大名捕 型到仆街

雖然唔記得曬劇情 但印象中隔世追兇真係好好睇

刑事偵緝檔案1-4

酒店風雲
花樣中年
新父子時代
闔府統請

講穿越 Eu超時任期都好高汁喎

不知幾正
以前D劇真係去好多地方取景
我仲記得十萬噸情緣係去左LA, 仲好記得有個地方叫風車山

4
古天樂蘇志威

EU超時空任務
全職沒女
超時空男臣
使徒行者1
義海豪情

EU,最近又翻煲緊

壹號皇庭1
壹號皇庭2
壹號皇庭3
壹號皇庭4

一定係賭場風雲

子華嘅劇
隔世追兇
心理追兇
使徙行者1
Eu

天涯俠醫
鐵馬尋橋

使徒行者1-2

真情
皆大歡喜古裝版
皆大歡喜時裝版
高朋滿座
同事三分親
畢打自己人
女王辦公室
天天天晴
誰家灶頭無煙火
結·分@謊情式
愛回家第一輯
愛回家之八時入席
愛回家之開心速遞

係呀！果時睇到我入晒戲 日日諗計對付唐立言

黃子華四套佳作啦
棟篤神探
奸人堅
絕代商驕
My 盛Lady

楚漢驕雄
隔世追兇
巨輪1,2

再舊啲
十月初五的月光
無頭東宮

I'll be back

好似有套叫 西關大少 劉松仁做
幾好睇

烈火雄心

西遊記
封神榜
大唐雙龍傳

記得無線六點鐘播舊劇時間，播左好多次

隱形怪傑

郭晉安真係好恐怖

你地喺邊度追返d 劇

他來自江湖

高朋滿座
da dadida dadida dala

天光仔 仲有鄧見暈首主題曲都好好聽

西遊記

好恐怖 好好睇

情迷黑森林
戀愛自由式

最記得有一幕佢dum佢阿媽落地下 心都離埋

天與地 男人神劇
m club 女人神劇
大時代 男人神劇

個人最鐘意睇呢三套

男親女愛
難兄難弟

每個動作早已預告 再也活不出變數

鐵馬尋橋睇幾多次都係咁正 由其元秋打尻向左仔個集 熱血到

大時代

有冇人記得女拳 梁瓜皮喪插馬國明

巨輪1係唔錯

智勇新警界
情牽百子櫃
美味情緣

天與地算唔算神劇 我個人覺得好好睇

我都係好深刻 反而近期d既主題曲係唔會記得係點

一講tvb舊劇，一定係睇陣容勁既，劉青雲，鄭少秋，藍潔瑛，劉松仁，李麗珍，周慧敏，郭藹明.......仲有最正既劉江。唔使多講我諗大家都知邊套。

好正
我睇左3次
完全係男人嘅神劇

以前啲古裝好好睇
胭脂水粉
宮心計
覆雨翻雲
巾幗梟雄

當年郭藹明真係好正冇得頂

係咪有句對白係：係你嫁禍我架

依套正啊 前排先翻煲完
無飛過主題曲 首歌不知幾正
不過爛尾 最尾嗰五集亂咁嚟

我攀得高時看得遠

勇往直前

爆足一周

先生貴姓真係勁搞笑

西關大少
十月初五的月光

天與地
EU超時任務

仲有趙雅芝 而且Chilam做敗家仔好正

黃子華所有劇

係呀 跟住唐立言咪又係到逍遙法外

酒是故香醇

印象中主題曲幾好聽

大唐雙龍傳

衝上雲宵

前排先翻睇完 不過個網成日load唔到

無頭東宮
細個睇到好驚

蓋世豪俠

不如大家坐低，飲啖茶，食個包， 再慢慢傾。

呢套好野 我好耐之前有全集 成日番睇 李克勤個角色好正

同學各位屌哂鬼

親親我好媽
不懂撒嬌的女人

女人俱樂部
愛我請留言

老友狗狗

法證先鋒123

使徒行者

皆大歡喜

封神榜
烈火雄心
金裝四大才子

無頭東宮真係經典
封神榜同大唐都一流

師父明白了
愛我請留言

尋秦記

帝女花

我就最近續hkbn佢死都要送mytv super

想睇楊貴妃 但上網搵唔到

神探哥倫布

美味天王
肥姐經典笑聲

美味情緣
妙手仁心

忠奸人

戀愛自游式

溏心風暴2 家好月圓

撻出愛火花
男人四十一枝花
智勇新警界

早排啱啱翻睇完, 勁正

近排翻睇過

盛lady
絕代商嬌
宮心計
公主嫁到
蒲松齡
少年四大名捕
大唐雙龍傳
法證先鋒
古靈精探
巴不得爸爸

全部有張偉健份嘅

漏左 仲有美麗高解像

隔離七日情
刀下留人

先生貴性

大時代
律證強人
天與地

神劇好多人講 下面非神劇但我得閒翻睇嘅劇
封神榜 睇親十娘都喊到仆街
仁心解碼
人龍傳說 袁潔瑩長髮古裝look
九五至尊
奇幻潮
十萬噸情緣
棟篤神探 羅拔歐

大時代
誓不低頭

真係唔錯 靠邊站！

青雞面！

唔知大家有無印象
有一套係鄧健泓同郭晉安既劇
叫ID精英？ 之前我同家姐成日唱佢首主題曲

呢個真係睇幾次都唔會厭

係咪講入境處

果陣好似8點半播愛我請留言 9點半播m club？少有兩檔啲戲同時都幾好睇

百度雲有 早排睇開

天涯俠醫
情牽百子櫃
衛斯理
衝上雲霄1 1 only
大唐雙龍傳

其實我好想睇翻男親女愛
有無巴打幫到手

創世紀
天地豪情

與敵同行
有馬歸曹

西遊記1，2

愛我請留言
師父明白了🔥🔥🔥

係 印象中幾好睇 首歌又洗腦

天地豪情

隔世追兇好撚高汁

烈火雄心

大無畏 不管一切 助人永遠不顧自危
無出息的漢子 曾呼天搶叫像瘋子

洗冤錄1,2

男親女愛我依家都煲緊

大陸網

之前特登搵返十兄弟黎睇

王喜

男人四十打功夫
仲有一套又係武打片

05年後既無乜幾套值得睇，淨係諗到天與地

男親女愛

金枝慾孽
Tvb唯一一套雅俗共賞既劇
細個睇淨係識睇表面劇情 宮鬥劇 但唔明個意思
大個左就好有共嗚 果種感覺好正 成套劇用最殘酷既現實劇情教緊你做人

天幕下的戀人

妙手仁心

係 呢度無人講
唔好因為女人劇就不了
成套劇係社會既縮影
啲對白又正
細個睇唔中意如妃
大個睇返如妃呢個角色係好正
由得寵變被皇帝冷落 都仲可以不亢不卑咁生存
本來覺得佢好衰 到佢保小格格都好令人動容

神探高倫布

神鵰俠侶 （黃曉明）

男親女愛 棟篤神探

小寶與康熙
功夫足球
伙頭智多星

先生貴性
男親女愛
巴不得爸爸
缺宅男女
使徒行者
絕代商驕
銀樓金粉

大鬧廣昌隆

使徒行者 我覺得好好睇

古靈精探

無業樓民
九五之尊
尋秦記
天涯俠醫
十萬噸情緣
棟篤神探

仲有套純粹自己覺得ok
原來愛上賊

漏左男親女愛

男人之苦
劉松仁做不舉男好好笑

難兄難弟
啲劇情好好笑，由其係奇哥寶珠呢對

離島特警

楚漢驕雄

一定係愛我請留言

有ali嘅劇
Eu超時任務

一屋兩家三姓人

護花危情

洗冤錄
同屋企人每日睇4集

田中太郎

絕代商驕
心戰
近d上年律政強人都唔錯

楚漢驕雄
洗冤錄
Eu超時任務
學警系列
烈火雄心系列
鹿鼎記 陳小春
四大才子
收規華
黃子華系列
使徒行者1
巾幗梟雄1
奸人堅

㩒錯負評
張衛健最正

施公奇案

男親女愛
棟篤神探

依兩套起碼Loop咗三次以上

好想睇番大時代，有冇link

人在遠方，蟬沒有和唱～～～～～～～

有首插歌係我最愛
叫life is imagining

Btw 溏心風暴2 管家仔

洛神

有黃子華既都好鬼正

四葉草一二季
天幕下的戀人
搜神傳

鐵血保鑣

四葉草1+2
戀愛自由式

他來自江湖，近排又睇翻

賭場風雲

創世紀
天地豪情
大時代
烈火雄心1

絕代商驕

大家係咩網睇番D港劇

如果雞寶肯搞個港劇網就好
放晒D野上去 BACK UP
比大家睇
好過上大陸網搵

真情

潮流教主 個人認為不錯

天與地真係值得一睇再睇
子華d劇都係超正

首歌好聽

隔世追兇好睇

無頭東宮 劇情歷歷在目

究竟海有幾深
祝君好
利申：Chilam fans

重有套巴不得爸爸最後結局令我瘋狂等第二季

鐵馬尋橋 賤到出汁既林嘉華

多麼蠢的蠢豬～

好多以前既劇都有 不過冇戀愛自由式

刑事偵輯檔案

大鬧廣昌隆！！！

小寶與康熙
棟篤神探
尋秦記
大唐雙龍傳
封神榜

全職沒女
識睇TVB一定係睇膠劇 輕鬆小品

《衝上人間》1998

該劇於翡翠台首播期間，一個年約十歲的女孩因為認為自己死後，精神仍然存在，於是便跳樓自殺身亡，引起當時社會哄動，普遍認為是劇集引致女童自殺。無線電視在輿論壓力下，將劇集刪減5集，提早一星期完結。

十兄弟
無頭東宮
情逆三世緣
愛我請留言
EU超時任務

甜孫爺爺

金裝四大才子

點解阿sir係隻鬼
緣振俠
人在邊緣
義不容情
蓋世豪俠
賴布衣

羅家良所有戲

香港人在廣州
睇完發覺大陸人呢廿年黎根本無撚進步過

冇尋泰記

無頭東宮
皆大歡喜
花木蘭

隔世追兇
大唐雙龍傳
尋秦記
賭場風雲

近幾年得使徙行者叫做眕睇得下

人生馬戲團 最後幾集好好睇

十兄弟
烽火奇遇結良緣
楚漢驕雄
強劍
少年四大名捕
覆雨翻雲
談情說案
法證先鋒123

呢啲我精選 太多不能盡錄

金石良緣應該冇人講過 但係真係最鍾意既 另外金枝慾孽1

流金歲月都好正喎

妙手雄心2.0

我知無人講過 都唔洗講5次

巴不得爸爸

尖子攻略 爆膠

幸福摩天輪

秀才遇著兵

回到三國

off呀

無頭東宮
衛斯理
天子尋龍

水裡水裡去 火裡火裡去！

烈火雄心要睇返最原始配樂版本，新配樂完全9唔搭8

周麗淇

無頭東宮
細個勁鍾意睇 但又有d驚
如眼睛可分對或錯～

青岀於藍
男親女愛
棟篤神探

10幾頁一套燦神都冇

巴不得爸爸
封神榜
原來愛上賊

細個睇tvb翻播勁驚 童年陰影 一開電視見到兩個無臉人

我童年陰影係奇幻潮果集cloning

兄兄我我